\def\ncols{4}
\beginsong{Quando ci sarai}[by={M. Dapit -- G. Carletti -- O. Veroli}]
\transpose{+4}
\beginverse*
\nolyrics
\[G- | F | C | G-] \rep{2}
\endverse

\beginverse
Il \[G-]tempo sfiora
la \[F]notte senza ombre,
al \[C]giorno bambino
sor\[G-]ride la vita,\smallskip
\chordsoff
la \[G-]luna è assopita,
ti \[F]rendo i miei pensieri,
strane \[C]formule nel libro
di un \[G-]vecchio mago.\smallskip
Vor\[G-]rei poter volare
mo\[F]vendo le mie ali
nel \[C]grande spazio
dell'in\[G-]finito,\medskip
\chordson
\[B&]là dove i muri
non \[G-]segnano il percorso
ed i \[F]fiori non
perdono i co\[G-]lori.
\endverse

\beginchorus
\[E&] Quando ci sarai
\[B&] ti porterò lontano,
lon\[F]tano,
dove si perde il \[B&4]suo\[B&]no.
\endchorus
\beginchorus
\[E&] Quando ci sarai
\[B&] ti porterò lontano,
lon\[F]tano\dots
\endchorus
\beginverse*
\nolyrics
\[G- | F | C | G-] \rep{2}
\endverse

\chordsoff
\beginverse
Il vento sussurra
grandi storie d'amore,
storie diverse,
di mondi mai visti,\smallskip
racconta di spiagge andate,
di aquiloni che lasciano la mano,
di uccelli alti in cielo
e di grida nel silenzio.\smallskip
Vorrei poter donarti
un po' di libertà,
l'amore che ogni uomo
già da tempo più non ha,\smallskip
dare note alle tue frasi
e colori ai tuoi pensieri,
costruire un castello
senza armi né guerrieri.
\endverse

\beginverse
Passo dopo passo,
lasciare il rancore,
scoprire l'inganno
e sconfiggere il dolore,\smallskip
comprare tutto il mondo,
regalarlo a chi come te
è nato da un giorno
e crescere vorrà.
\endverse

\endsong
